ONEPIECE 海賊王 ワンピース899 情報

Little summary.

- People around all Big Mom territory are worried about the situation in Cacao Island.
- Bege leaves wedding cake in an island, Big Mom is in front of the cake.
- Judge protects the Sunny with his castle from Big Mom ships.
- However new ships appears in front of them becouse they surround Cacao Island.
- Daifuku attacks Sunny with the genie but Sanji stops him.
- Something appears under the sea... It's Wadatsumi!!
- Taiyou pirates appears to help Mugiwara crew!!

太陽海賊團進場
大媽團已經無乜威脅感

山治帶著路飛抵達桑尼號
娜美下令全速逃跑，甚平掌舵
“不能放下那群混賬傢伙不管啊”山治表示你們先走一步，我一定會回來的，然後用月步飛去
娜美沒來得及開口，思慕吉大福就向桑尼號襲來
甚平全力展現自己的掌舵能力，“山治不會有問題的，現在我們必須全力逃脫”
另一邊，傑爾瑪66正在大顯身手，突然一個兇惡人物襲來，瞬間擊潰尼治
眾人還沒反應過來，傑爾瑪66已損失一半兵力
“雖說因為敗給怪僧，覺得給媽媽抹黑而退出將星，但他的實力毋庸置疑”
斯納格向零玖衝過去，此時山治趕到並擋下

鏡頭一轉 某地某人 “那兩人都打多久了啊” “渾身是血的兩個怪物”

“餵，god，還沒聯繫上他們嗎” “我已經一生懸命地打電話蟲了！” “再不快點索隆當家的快撐不住了”
羅賓“索隆的話沒問題的哦，我們先乾好自己的任務”

下週不休刊

桌洛出場

山治唔知又要打幾多個月

你老尾成3個情報 搞清楚邊個真先出啦好嘛
咁心急做乜春姐 趕住去做海賊王咩

究竟邊個情報係真

咪撚俾佢呃到呀 條友咩垃圾都照搬過黎

正路應該係#1果個

英譯
萬國各地的人在擔心可可亞島的情況
卡彭把蛋糕扔在了島上，big mom站在蛋糕前
加治用他的城堡把桑尼號從大媽的船中救下
因為艦隊圍繞著可可亞島佈置，所以桑尼號前方出現艦隊被夾擊
大福用魔人攻擊桑尼號，山治格擋
綿津見和太陽海賊團從水下出現幫助草帽團

ONEPIECE 海賊王 ワンピース899 情報

好多美波

你post完篇假情報係咪應該交代下篇野係假呀？
人開post你開post，個個星期都鳩轉載D垃圾過嚟，冇料真係唔撚該收皮啦，幫幫忙唔該。
你收皮對大眾都係一件好事

寫新聞隻雀會點樣離島
就咁飛走？

One piece 899: The Final Fortress.

Peros is talking to the other crew members about their fate now that stopping Big Mom from eating the cake is essentially impossible. They have 3 options for how this plays out.

1) She eats the cake and dies, ending their pirate crew.
2) She eats the cake, the poison doesn't work, but it's awful so she wrecks the island anyway.
3) She eats the cake, the poison doesn't work, but it tastes amazing and they all live. (He says this is basically a miracle, and the only way they'll live.)

Peros: Be prepared....our fate lies on how delicious that cake tastes...!!
Stussy and Morgans have escaped from the island already. People are preparing for the worst and trying to evacuate but there doesn't seem to be any chance or way to do so as Big Mom's power Prometheus looms over them. The people of Fuwarin town are cursing Chiffon for bringing the cake to them.

Big Mom arrives and everyone runs from the island. Luffy has arrived safely on the ship, and Chopper begins treatment on him. He makes it sound like they kept *him* waiting. Smoothie is really close now though, and is about to catch up when Judge launches an offensive at her crew.

Judge doesn't speak to Sanji, and instead asks Luffy how he could boldly walk into the territory of one of the yonkou just to save one person. He basically goes on about how Sanji's a failure and only good for cooking saying he has no pride as royalty. Luffy looks surprised --at first impression because he didn't know this about Sanji's past, but then he just thanks Judge for helping them leave and giving them back up.
Totally ignoring Judge's question and pissing him off. He misunderstood Judge's words --he thought he was complimenting Sanji.
Unfortunately they're completely surrounded now, and there's no way to escape. Daifuki attacks the mast and Carrot, but Sanji wards him off.

But then Wadatsumi appears and wrecks the opposing crew, as does Jinbe's pirate crew.

快D 900啦

覺得糖果佬似會比大媽打死

btw 睇左個分析話黃猿係龍派去既卧底